本來老衲打算效法李慧琼決定辭任連登會員離開連登，卻遭到中委會拒絕

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

衲狗

追擊

老臘仲未效法先帝自縊

係時候煲衲了

屌

唔怪之得你冇得永遠離開連登

老衲=李慧琼
FCed

挽留

You win

突發:中萎會宣布接納衲狗離世要求

退出啦屌，講左十幾個鐘啦，自己請辭啦

都係狗黎

裸跑算啦
想睇你祼跑多過你離開lihkg

屌又涅槃失敗

我僅代表連登全人
接受你嘅請辭

俊華挽留

神算子

天氣凍，效法中國吃衲狗